求今日警方各種粗暴及濫權行為的英文媒體報道

我想散出去比多D唔識中文嘅朋友知，thx

自推